其實仲有冇人打緊division （PS4）

因為Division下年3月就出第二集，所以我就買左第一集返黎打。
但我遊玩時數到左4日都黎，都剩係見過一個香港人。
究竟有冇巴絲係仲打緊division，想搵人刷裝

有 一齊玩? 好似好似少人玩~ 好難組TEAM